## Version 1.7
1. Исправлена ошибка с выводом бонусов в личном кабинете
2. Оптимизирован вывод всех иконок с помощью кеширования
3. Исправлена ошибка вывода иконок в Safary 8
4. Исправлено нахождение поисковыми роботами 404 ссылок на модулях "нашли дешевле", "следить за ценой" и сравнении
5. - Модуль "новой почты" Base - добавили выбор Города с помощью автодополнения
6. - Исправили обрезание части товаров на списке сравнений.
7. - Исправлена ошибка с перемещением товаров между списками желаний
8. - Исправили отображение стрелок вперед и назад на пагинации
9. - Исправили вывод неактивных товаров в модуле комбинаций
10. - Исправили ошибку фильтрации по брендах если в URL присутствуют заглавные буквы
11. - Исправлена ошибка пересчета стоимости доставки при изменении количества или удаления товаров в корзине
12. - Вывод телефонов в шапке с помощью ссылки на приложение для звонка. 

## Version 1.6
1. Исправлена ошибка пути в модуле "Комбинаций товаров"
2. Исправлена ошибка с таймером в модуле "Акций"
3. Исправили возможность купить набор товаров в режиме каталога
4. Исправили ошибку с двойным скролом окна браузера при большом количестве пунктов меню каталога
5. Исправили ошибки перевода на информации о скидках в личном кабинете пользователя
6. Исправили ошибку со ссылкой "Смотреть все" в мобильном меню
7. Добавили подсветку активного пункта в меню каталога
8. Переход по кнопку онлайн оплаты со страницы заказа сделали на новой вкладке
9. Уменьшили размер выходного CSS файла на 12%
10. Исправили ошибку с ссылками в описании способов доставки
11. Исправили ошибку со сменой вариантов товара если есть вложенные товары

## Version 1.5
1. Оптимизирована загрузка мобильного меню
2. Добавление в список сравнений переделан на <button> для улучшение SEO
3. Улучшен код вывода ссылок для избавления от "shop/product" сегментов ULR
4. Исправлена ошибка с работой форм фильтрации и сортировки в IE
5. Интегрирован вывод "Режим каталога" (новая возможность ImageCMS 4.12)
6. Интегрирован вывод модуля "Бонусная программа"
7. Исправлена верстка стрелок в мобильном меню в Firefox
8. Исправлена верстка иконки кавычек в цитатах в статьях.

## Version 1.4.1
1. Исправлен бан с пагинацией на страницах бренда, поиска и спецпредложений
2. Оптимизирован вывод цены комплекта на страницы заказа
3. Исправлена ошибка с неактивной кнопкой "Купить"

## Version 1.4
#### Улучшения
1. Интегрирован вывод модуля "Новая Почта" (base) - http://www.imagecms.net/addons/shop/product/novaia-pochta-base
2. Интегрирован вывод модуля "Комбинации товаров" http://www.imagecms.net/addons/shop/product/kombinatsii-tovarov
3. Интегрирован вывод модуля "Нашли дешевле" http://www.imagecms.net/addons/shop/product/nashli-deshevle
4. Интегрирован вывод модуля "Заказ в один клик" http://www.imagecms.net/addons/shop/product/337
5. Интегрирован вывод модуля "Слежение за ценой" http://www.imagecms.net/addons/shop/product/modul-slezheniia-za-tsenoi
6. Интегрирован вывод модуля "Авторизация через социальные сети" http://www.imagecms.net/addons/shop/product/socauth
7. Расширенное меню. Добавлена возможность выводить меню каталога с раскрытыми 2,3 и 4 уровнями - http://take.ms/6RC5C Такой режим меню включается в модуле управления дизайном. Колонки для вывода второго уровня меню настраиваются там же. Информация об этом присутствует в документации - http://docs.imagecms.net/administrirovanie-imagecms-shop/moduli/upravlenie-shablonami но она немного устаревшая. Мы ее со временем обновим. А пока, если будут возникать вопросы по работе в панели администрирования, спрашивайте в этой ветке форума, буду отвечать.
#### Исправленные ошибки
1. Исправлен баг отображения выбора количества товаров на страницу на мобильных экранах - http://take.ms/wGUUu
2. Добавили переключение языка в мобильное меню - http://take.ms/ti3Bt
3. Исправлена ошибка перехода на корзину в IE 11
4. Исправлена ошибка в отображении акций с модуля "Горящие акции" http://www.imagecms.net/addons/shop/product/goriashchie-aktsii при указании опции "постоянная акция"
5. Исправлена ошибка отображения фото товаров в браузере Safari версий 8 и ниже.
6. Исправлена ошибка в URL-адресах свойств в фильтре товаров на Professional версии системы

## Version 1.3
1. improve - Интегрировано расширение SEO-Filter для модуля SEO-Expert. С ним все ссылки при фильтрации по бренду или свойству формируют оптимальный для SEO-оптимизации ЧПУ-Url - http://take.ms/G5M6B
2. fix - Меню не выходит за рамки экрана, если не хватает места, разворачивается в другую сторону - http://take.ms/G0Afp
3. impove - Товары с ярлыками Хит, Новинка или Акция теперь можно смотреть на отдельной странице - http://demoshop.imagecms.net/shop/action_type/show/all Все вместе или по отдельности
4. impove  - Интегрирован модуль акций, что позволяет создавать акцию, прикреплять к ней товары и присваивать время окончания акции, что будет отображено в виде счетчика обратного отсчета http://demoshop.imagecms.net/aktsii
5. improve - добавили вывод архивных товаров - http://take.ms/Y0flt которые не отображаются в каталоге и не доступны для покупки
6. fix - исправили ошибку с отображением скидки только для первого варианта товара
7. impove - Вывели логотип бренда на странице бренда - http://take.ms/1dE0s
8. fix - Не отображалось значение 0 для свойства товара в сравнении товаров
9. fix - Добавили дату заказа на страницу отдельного заказа
10. impove  - улучшения SEO-оптимизации, такие как: расстановка дополнительных атрибутов rel=”nofollow”, Изменения некоторых заголовков h2 и h3 и другие
11. fix - исправили ошибку с некорректным отображением цены доставки если не указывать “бесплатно от”

## Version 1.2
1. improve - добавили css автопрефиксер, что улучшило кросбраузерность
2. Improve - оформление заказа, добавили индикатор загрузки при изменении способа доставки. http://take.ms/3G57w
3. fix - сообщить о появлении, подстановка данных по умолчанию для авторизированных пользователь
4. improve - каталог, после применения фильтра в URL-адрес страницы не подставляются GET-параметры других полей если выбраны значения по умолчанию. Адресная строка максимально чистая. http://take.ms/9HJNK
5. improve - Страница каталога, выбор количества товаров на страниц. http://take.ms/PrGyd
6. fix - Проблемы с работой image zoom при наведении на фото товара в новой версии браузера Google Chrome
7. improve - улучшили вывод нескольких телефонов в шапке через панель администрирования. Теперь если добавлять телефоны с новой строки - http://take.ms/j4zX0 в шапке, подвале и странице товара они также будут выводиться с новой строки. http://take.ms/wXA3y + http://take.ms/pbrlX
8. improve - На главной странице логотип перестает быть ссылкой на главную. Это улучшение SEO-оптимизации
9. improve - Все иконки переделаны на SVG-формат и выводиться с помощью SVG-спрайтов. Полностью отказались от использования шрифтовых иконок fontawesome
10. impove - Улучшили обработку GET и POST параметров для увеличения безопасности

